覺唔覺時事之父(港父)已經成為cctai既一分子 應該逐出波台？

條仆街出身波台
夠膽死日日去cctai開po25波台手足

小心逐親

和議

向棄養說不

好波

直接人道毀滅

附議

agger

港父=占士米拿，曼城青訓為錢去利狗

應該人道xx啦